有個廢佬冒住生命危險去做d咁既野！！

果個就係我
話說上星期知道左係東九區有兩位參選區議員，係擺街站宣傳既時候遇襲，感到非常震驚同憤怒，自己乃廢佬一名，希望可盡些少綿力，幫助一些年青候選人，以身體支持及保護佢地。
終於去搵左我本區既區議員，當然係有黃色認證架啦，提出左希望能夠當義工的要求，以協助佢地擺街站宣傳時出席，一來加大聲勢，又可以身體力行保護佢地，雖然我唔打得都睇得下。
今日終於收到電話，有候選議員(不同區的)接受左我請求，黎緊一個月我都會出席，直至到選舉完畢為止
當然我同佢傾好，要配合跟住落黎既集會時間，黎緊既集會我都一定會去
27/10 尖沙嘴見

光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可
願榮光歸香港

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

多謝巴打
大家可以行多一步主動幫手

廢老好波

好好

唔係廢佬 係手足啊
多謝手足

手足好波
利申都幫自己個區既

加油

唔好講自己係廢老

支持手足

多謝

巴打好勁 支持你

巴打好波

其實都算我果區附近，坐車幾分鐘啦

希望連登巴打絲打見到我勿相認

今日終於去左幫手擺街站宣傳，有些少野想分享下，係一個東九長期深藍既地方，有街坊行過黎話遠處有人影左你地相，叫我地小心，我話多謝關心，其實我完全無驚過
終於發現有好多街坊係同路人佢地過黎問我支持咩人(派別)？我話係支持香港人佢地就完全明白，話大家都係香港人，加油
同幾個街坊傾完，佢地話唔好阻住我開工，我話我唔係開緊工，我係為香港做多一d野，行多一步姐
俾d街坊搞到我好感動
我會繼續支持落去，香港人
講住咁多先，你地出發未？唔係唔記得今日27日下午3點尖沙嘴嘛

光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可

1:30尖沙咀